[I/A] Dragalia lost 失落的龍絆 [126] 竟然有人玩Dragalia lost

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/11/30 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

光角活動打暗Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
歐洲人沒有一個是無辜的!

呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

sor 唔識開post

做咩死哂

有5體，可以打埋，有冇場？

磁能線系列

企錯位開龍食4次風

161 3225
100% 好似係

冇人打？

振興龍肥po有你有我

唔覺唔覺又開左新po

你想打咩

聾肥疑似古戰場排名戰

咁細架又無毛

訓地curry爽過

thanks curry

好 認真mode

可以入多場

好 認真mode
829 0781

訓地curry 100%灶

跳起避到米字風?

太認真

唔夠進取

男主2技跳起都避到米風
天才點會避唔到

真100%團

576連擊 跳起避米字風

真天才

真係跳起避

估唔到嘿巴已經走前我地咁多

係567連擊啊文盲

飛巴有對手了

火短跳起避到 咁風法跳起都避到啦

真水龍第一招唔係地面技就避到

真水跳起壓返落黎

收到風全場濕地加天氣效果落雨

原來跳起避個傳說係真
留名睇龍化100%

下次就出張5星龍化20%
突爆25%卡出黎

火短即時身價大升
有冇人試下

嘿巴

連登最強火短-鯨蛇

我可以 不過得1973攻

改練天才了
尊唔識跳 好渣

我隻停練左1個月既火短咪又得1850攻

真 · 天才

信仰之跳

真男人係玩火短
唔識跳避米風 學咩人打珍龍

3火短 1奶齊齊跳

齊齊跳齊齊仆街三條死屍

有冇人試

要睇多次段片幾時開技 要捉得好準

成班歐洲人
我冇火短

我刀系

扑

真係冇 咁都扑禾

首抽任抽架喎

首抽水劍
第一個pool追到貞德滿突都冇火短

先知

你個首抽唔值錢
識玩一定暗角暗龍起手

買個火短暗弓暗龍重生先

最好有埋光斧蒸duck

原來火短先係真龍mvp

風向已轉
火短世界第一

我火角得中東佬，如果想打真龍升中東佬夠唔夠打

火短世界第一

禾師fu係飛巴

飛巴師fu係鯨蛇

夠打 你唔中任何一招就ok

咁我係咪冇望打真龍

所有識跳嘅角都係MVP
肝苦大肥婆返屋企食米豬啦

聽講開場訓地會有人做剩低嘅野

要搵禾大佬gtr幫手

仲有冇人打EX

其實中東佬係街場仲冇人權過火短
街場人權次序: 火斧 > 尊 > 火奶/火法 > 光奶 > 火短/火主 >>>>>>>>>>> 中東佬
連登人權次序: 火短世界第一 > 火斧 > 尊 > 火奶/火法 > 光奶 > 火主 >>>>>>>>>中東佬

棄咗龍絆之後尋晚一覺瞓咗12個鐘

用中東佬點解唔用火主 還掂D武龍可以共用
如果想慳覺醒之露就算鳩數把啦

轉載貼ba

呢個鐘數連開帝超清體有冇人join

出古戰未

gay

農胖已死

佢係扶他

臭g

毒撚想開場清下體都無人理

冰邊

超人棄

笑4禾

踢唔踢屎來母

超快，超多人棄

不嬲都唔多人玩邊到嚟多人棄

喺街

成街都係賓賓

旺角天橋

任簡架嘛

4mk先出街

返工

膠層係辛苦D

我頂 咁都上唔到熱門
係熱門搵左個舊124

又係棄驚時間

點解啊

因為呢個時間冇人玩

凍呀
手指唔想郁

有鯨蛇護po

畫呢

想要咩畫

全裸肝苦大肥婆新光法

你4MK唔踢屎來母

珍

無晒人

有冇人刷風迎

風帝可以單刷

自已打飛機邊好玩

咪係 有邊隻帝迎唔可以單刷

自動 唔覺唔覺又一場
同埋等2點先玩

得風帝可以
其他都要協力

渣架

其實冇5星攻龍真係難玩落去
我都想棄了

3人真風龍 火短無暈無斷COMBO 高手

仲有冇人敢笑嘿巴

火短狂人

仲有開場龍化

凍撚死了

牛B死了

人棄驚

諗住開12場暗迎有冇人打

12月9日：悶

你識d野

3日後先裝返呢隻辣殺驚

你都冇del過

打兩場真農ok?

浪漫冇補
點玩落去

抽!

課金

課

開

最慘係 課唔到金 要日本iTunes 卡

任課任抽嫁喎

119 3400

落街任買嫁喎
上網都係任買嫁喎

禾AN機冇事
利申:0課

520game
whatapps6204 9940

珍龍-2打curry

-2打

又話del咗驚

帮curry

扑ed 殘體字

啱啱裝返

屌 ssss真係完全估唔到啲劇情
只可以真係睇
Sao有時都仲估得到

隻光槍好撚勁
抽多隻4星30%攻龍就可以突滿 再用埋5階屬武

巴哈狗智商

我只係睇女

求curry

送多7個星沙俾我我即刻升返個打手

myself今日咁遲都未有片既
好想睇強姦

我轉打手你join?

成個禮拜都淨係打5體關清日任

無晒毛 搵齊人我可以開返場

我join 你ok?

s巴join？

開，夠人

唔講利益唔通講感情咩
打機緊係講利益啦on9

場呢

唔講以為隻驚已經開左幾年

上Anime好快更新

笑撚死 抽唔到角唔信班撚樣唔屌鬼
大佬比錢玩你同我講唔好諗利益

web版係搞完
動畫版冇搞到
垃圾

冇人打

我玩hopstep jumpers 算

最正係好多支持佢 台狗真係台狗

搞咗怕出唔到街

個兩個又唔入後宮是但啦WFC

mon少陣post咁快齊人

跟得桐狗啲女都冇好下場
一個玩觸手
一個比fd子注射
兩個強姦仲有人ntr

想入架
可惜無位

套野後面都比人屌垃圾
我睇到打大佬覺得好撚中二病棄左

紅髮女真G 自己送比UGO屌
可惜UGO係機佬

動畫全部都冇?
未睇過, 想睇你講嗰d情節

英雄學園笨久同桐狗都係思考型主角
但笨久真係好睇好多

卡左主線唔想玩

三個都有

得強姦冇 其他全部都有

不要暗戀，去強姦。– – –SAO alicization

英雄學園睇到個名唔識讀個壊人出黎就冇睇
開始悶

冇入到但有奶西

熱血沸騰
都係熱血番好睇

動畫都可以咁癲

有奶到西

第幾集黎, 淨係睇呢集

就最新個集

sor 手殘

食宵夜唔打住

sor

仲有冇人打

垃圾機率，中左成堆武冇人，好似農胖啲符咁

禾唔打住
唔記得咗今日未食石回體

我有三個fd玩差你curry

呢d我做非洲人慣左, 但係佢要我進化3隻野卡我主線我仲點玩落去

me too, 個on9共閗先攻等於贏晒

curry 一下啦

隻伊莉雅依家連主線都用唔到
比怪仔打兩下就死

巧似係pvp勁

181 4254

入錯po?

又好J又好用

係, 仲要加速出UB技先得, 因為佢出細技會扣自己血
UB先有得吸血

553 0773

s巴

好似好多網都未有

煮緊野食

570 8071

打個J都要人幫

冇j開動畫梳

理系4現充

我都想係

sor s巴浪費晒你啲時間，要停一停啦

用斧果位最少要識拉龍頭

禾巧吾開針

D 作畫 每分鐘崩一次

禾識

A1

你刀吾挽龍胖

又唔curry禾

你開場死左wo

2點了

都係冇公告

星期日點會有
等個活動完先啦

日常150水

有d凍

1001

Weak

凍死咗

禾係屋企裸體

我過黎取暖

咁快留定體準備下次活動
巴打真係好有心

一齊strong hold到下個活動啦

好無心機玩
活動龍都未拎完

30完賣左

單抽出彩中卡

無咩暗龍好用
都要留

我幫你

上下水先

活動就黎完啦
準備迎接辛活動

隻game肝到仆街,現時好似火同水角色最勁:?

係 我用水劍打真風龍都ok

用莉莉過左珍龍

你撚有莉莉咩
FF少陣

人黎 佢q痴左線呀

師兄好波

鯨蛇戰隊有冇位收廢J

有 等我
我買豆花食

下期wave都唔豬點打
都冇暗角

用尊打啦

多黃唔該

希望抽到暗daoko

正評者下期活動抽到新五星角

希望真係暗

收到風出性誕活動打光怪
聖誕未到活動就完

Wave建築得返 火 水 暗 未出
暗屬仲係得一隻五星角
再唔出真係B害暗屬

新年紅扑扑
應該火屬建築掛

夏天出泳衣角

不如搵鯨蛇燈下聖誕節出咩屬

樓上9up癡線佬收嗲啦
成個post啲人都被你嚇走晒

覆唔到自己添

75燈神鯨蛇

好多痴線佬

出ナーム

過左25歲唔使打
繼續9up

隻驚除咗每日抽150露仲有咩好做

做愛

連累無辜

打定暗素材
我覺得大家都會中到新5星暗角
祝福大家抽到可以直上

你重課緊金?

我都覺得好大機會出暗...呢期已經狂打暗龍 儲 毛毛

岩啊岩啊
我活動都冇打過！呢期正係打暗素材

一個由只會打點跟到依家會自己一個人推po個心理變化係點

聽講係同個post人流有關

禾無課清泉

你地性城建築優先次序係點？

[img]
[/img]
大家最鐘意見到嘅畫面

今晚食乜餸

超人棄任天堂CY聯手出品

今晚出街食

完

煲緊瑤柱白果粥

點跟

咁有痕心
打到3000金都冇打

想食

白果

食得白果多
抽野都會食白果

唔抽咪得

好似變咗人推po

最衰都係hater

食咩

今日開始呢度熊爺主場

又關我事

c奶
玩遊戲「課金」到餓死兒 狠母：沒想到這天來的這麼快

好撚慘

GBF 有可可蘿 快到去報到

禾個仔食得好過禾

食老母生日飯

睇緊Netflix 唔推post了

睇書唔推post

掛住玩龍絆 唔得閒推post

龍胖死忠

saika

飛鼠大人

鯨SIR GBF子宮我係咪要換佢把水刀 我見係攻刃

9-15隻boss巧難打

好似3日冇登入
唔記得打活動 拎埋d星沙先

有冇人帶打真龍
但冇火角係咪死硬

可以

佢HELL無得叫人幫拖打唔嬴

唔知禾大佬gtr喺唔喺度

冇上黎好耐 想知隻驚執左未

Btw 連續玩兩鋪EX 完任果陣都話資料出現錯誤
屌佢老母

冇人推p0st

懷念點跟的日子

回家清體毛了

我正式宣布回家！！！！！

Del左驚

禾用緊浪費傳說巧盲

性誕活動唔派番兩張餅卡十粒星沙都唔好叫性誕禮物

成班25 jai 禾吾會同你地打珍爺夢

CURRY禾打子宮共鬥

今次活動得一張金證

-1 100%團

過唔撚到3_2_3h

-100%團
-3

兩個打

冇補 點玩

A都冇?

A補

好似冇
咩樣

聖誕唔知有冇三星活動武

S巴又CURRY一打3

又屈

可唔可以出very hard

爆OD入場

食超音矛計

我爆OD都唔可以一技打死佢

3星武要黎把鬼

做乜咁多人玩返龍絆

仲可以點推血上1650？
火建30 30
短建 20 20
除左升531/2 係咪要推短建

全部都同一個人黎

佢暗屬但係有水攻刃係咪都可以落

你有咩火龍啊？活動火龍其實唔係幾有用

搵我地大佬CURRY咪得

我短建得10
靠龍屈數值

得呢條火龍 火活動尾1，2日先落杭
今次都係博一博升哂530睇下打唔打到真風
game都110lv仲未打過

我練緊不死鳥火短

咁要靠S巴G巴啦

佩勒40lv
禁易突都唔突滿

岩岩試過加埋火斧 頂到第一野得番29血 27血

Miss左活動

求大神

召喚全巴幫禾個friend打場共鬥

其實隻嘢加咩 我都冇

活動龍都冇滿突 等抽到火龍先打啦

冇啊 遲左玩 我都係尾一日先有條龍
又抽極都冇火龍

咪撚落 落多把方陣好撚過

有冇人計過龍0-30親密要幾多條草?

戰隊果個場

抽極都冇啊
冇龍運 反而次次活動角好易抽到

我會用佢等人carry禾

唔知31定32
再加三個0蚊麵包

巴打你走先 我幫你頂住

要等M男開團

36條
加三包/一奶

好似36

走左一半

今個星期開晒三箱
下星期就幫人含住過

咁都肯頂
好難原諒喎

又關我事 等S巴GTR巴2個大力尊curry仲好啦

如果頂到第一野真風 加埋火斧得番4x血算唔算有入場卷？

繼續係咁打暗迎升建先

用碌鳩頂佢屎忽

等暗出埋角 唔係短就幫佢上530啦
係冇龍用

我正式宣布
歐洲人隨便曬
禁止扑人報復

兔短》天才

刺激喎

[絲打入黎討論下] 女仔點睇男仔條Jer大？

呢個post好正

咁多look

世界第一

Thanks 全巴

奶左兩日都奶唔出把刀

等大家carry

S巴又CURRY

硬咗....

如何變大look啲

我幫你吹大佢

加矽膠？

火短567連擊真男人跳當珍龍狗咁撚

個post冇#1

扑柒啲伏post

今晚有冇100%M男團

我瞓地OK?

一齊訓ok?

係咪M字腳男？

無方陣咁就用住先啦

飛巴係龍絆post第一大機佬

佢太enjoy夠鐘打唔哂個種suffer

得房主有得訓

我只係想果5條毛可以用耐啲

愛巴

出現了

我諗大家都明

唔知係咪唔夠瞓打太隻驚 搞到好似暈暈地

咁我咪有排訓

只要你捱過呢個moment
你會更上一層樓
繼續打啊

食完粥又係時候浸住玩子宮

但求過到一場

睡眠充足對身體都好

睇劇情睇左成粒鐘

想一齊浸

有S巴同M男係度 我訓埋都仲得

仲有G巴

咁不如你同G巴帶

禾大佬gtr唔得閒理你地
而家有人要過？

G巴打?

訓地大法？

試下囉

訓左地係易補d
但打手 感覺就差唔多

我要6點9先打得

係咪咩斧都得？

你用火短訓得啦

佢棄咗驚

最憎食粥

咁凍食熱野好正 食艇仔加炸兩

唔飽又頂住個胃好快餓

唔飽咪好 可以食多D野

生滖牛肉

我都係鍾意一q就飽果種感覺多過食極唔飽

反正都訓 用斧加防好啲

巧多蟲

我鍾意及第多D

一個訓地驚唔夠力打 火短好d

Same 識食

喂極唔飽

上一位尊1488血都無訓 你要幫手打

肥係咁架啦

我加埋斧先岩岩好頂到第一野咋

訓地大法唔係指一開波就訓咩？

今日成日都無食野 等食晚飯

諗緊煮唔煮芝麻糊好

凍到咁點解可以唔食嘢

你一開波訓 得返兩個打一個補
你用火短加爆擊唔係好d咩

食自己

我淨係食咗個熱香餅餐同半個三角朱古力
等晚餐

煲仔飯今晚

以為要一開波訓先有bug

瞓醒都兩點 梗係要開子宮 開浪漫 開GBF 開白貓解日任 邊有時間食野

幾時帶我食

有無好介紹

me binlo

秦國菜

有冇真風練習團

我想用火短 ok?

你開

ok

有補咩

我有大奶奶

跳起避風

大奶奶太大跳唔起

290 0498

老豆煮飯

我都識煮

呀媽我跳起避到風啦

可唔可以比15分鐘我食個快飯先

392 3181 第一次打

可唔可以比5分鐘我食個快飯先

潮洲人？

3分鐘

好啦

係

得就叫我 打住暗迎先

點分得出

正話入野團唔記得裝真卡

S巴見到我之後走左

I am back

以為你想solo

又可以跳起避風

冇得solo
入唔入黎curry我

955 3566

6又巴勁到痴左線
下次開hard比你地curry

係 佢全隊r9

烏頭

S巴呢

S巴都好勁
.gun

你隊野都好勁
.gun

點跟 0課玩家

房主訓左地 搞到捉唔到隻王會做咩

985 6667

其實係真打定點

佢話係練習團 要真打我就會換斧

又話跳起避

連續爆死

練習咋

1技未起 同埋房主死左搞到唔知佢幾時出米風

點分

3802717 前兩場仲頂到

係咁出勾拳

睇魚就知

其實唔難
潮洲人先會食雞翼

我來自潮州

點解可以咁高戰
我隊野先得3萬戰 依家都打唔贏H boss 點刷活動

搞咩

跳慢左半秒

禾都打唔羸

031 1044 番工last

禾都打唔嬴

有冇人打H共鬥

唔帶護符 石油王

-1

謝3位大神curry

入黎訓得唔得

還打嗎

想用火短

世界第一火短團

番工啦要 聽日我再開

6又巴勁到....
仲以為開左外掛.....

謝咖哩

黎多場

團長本身係個BUG黎

根本比佢solo就得

仲有冇真耶子團

大合照

應該唔齊腳

農胖冇人玩

隻美里好勁

你紫色頭髮揸住技杖果個係邊個來？
好似射人射得好痛

鏡華

一定大排擋

唔怪得咁好J

扑得

之前係彩虹食大排檔

一生愛潮爆

禾都想俾佢射下
互射

飛巴幾RK了

63

牛池灣嗰間打冷

竟然有人玩Dragalia lost

你隻亞里莎打2萬

痴左線

鏡華魔攻，不同的

S巴：任抽架喎

陸運會成日去果頭食

0 課反渣

等聽日reset每週獎勵終於滿突到真龍

真 準備留11萬石抽泳凱

你肯定一早打哂啦

我仲係0突

禾都要，禾矛魔攻角

我愛雷雞

11萬石

肯定課左

白色短褲仔 仲要冇扣鈕
唔係唔抽呀？

我喺日版已經丁咗好多日

點跟 11萬

S 巴唔係買包咩？

要比幾多錢錢 先有11幻石

點解得單邊合作 子宮無出GBF角

買呀

有泳飯

你買左16包？

冇買呀

而家未有咁多石 等緊泳凱禮包

8千溫先有16包

寶寶唔好睇咁多av啦

今日hard關

目標4星？

睇下可唔可以唔喂女神上四星

你呃我既 r7都打唔贏 H boss
打得3分2血

咁快r7

5隻R7要打3次先死

連登有絲打

你咩組合先
最低標要用到貓狗狼黑騎先一回到

有j既 不了

三星UE

咁似我隻手

好靚喎 個樣甘淫

高級龍化連刷 486-7426

有冇巴打已經打哂?

已畢業

女神石好珍貴
慳d用
伊莉雅最值得上五星
一隻就可以用你1150粒

我未

等埋我呀大師

我放就工

我有排先畢業
差3倍左右

高級龍化連刷 987-5664

打晒

我有ex

EX好難出啊

咁我依家要升第隻黎刷boss定點 衝r9?

高級龍化連刷 935-1831

鏡華換狗再試下

有冇真風carry團

金37xx, 無乜野做刷到4500再諗

H一回殺到
效率好好多

有排升

d卷留到最後幾日先用
狗點都要升 公會戰好有用
升定冇壞

高級龍化連刷 296-7010

. Gun

高級龍化連刷 268-4812

跟唔到, 等curry

我係唔係入錯POST

welcome to 失落的Dragalia lost

失落的公子

我以為你消失咁耐棄左驚

半棄左
成日都唔消體

高級龍化連刷 425-0557

要不是公子關照你們, 你們早就完蛋了

真

又玩到20%電斷哂D人

其實成4,5日冇公告 又冇新fix
隻驚係唔係比人半放棄左

老任唔理 CY又唔理

922lv

overdrive特效技能俾人無效左成個活動

我啲工人無停過手先得787

我成日唔起野都760幾

922 食左幾多石

有冇人打真龍
仲未解個3個箱

仲有邊個玩緊

終於睇到無修
識玩,綁住再奶西

WEB版係話已經NTR過
呢次係第二次

我都無停過,點解我得710

禾知

唔緊要啦
又唔係公廁阿c娜 wfc

阿絲娜都係俾桐人中出100次姐,同一對象唔計LA

姐係金毛入房搵佢地之前已經玩左一次?
利申冇追開, 淨係j呢集

所以web版係神作

問題:
究竟入左未?
A: 入左
B: 未入
C: 部份入左
D: 無從判斷

佢地最後挺起個身嗰下似入左

唔撚刷 打左個幾鐘活動得500章
Ex出得一場 你玩埋我個份

仲要識奶膝頭哥, 今集導演識玩
btw有冇無修link

一日500章都夠啦
佢今次金章刷完基本上銀章都會跟住齊

求link

已經棄左
到時出新野先返黎望下

銀章次次都係咁
大家集火刷銅金就會齊銀

我記得兩三年前睇小說係入咗

刷到好燥 ex又唔出

上面咪有

thanks

成晚睇Netflix
已棄驚

仲唔返嚟推post

正解

AAAAAAA
係私夢終生既人面前入左

私訂

條撚準備

典解而家睇動畫越來越多呢味野

其實好簡單, 唔計人氣

姐弓 VS 黑人
莉莉 VS 中東佬
你會揀邊隻先?

本題hater唔準答

姐弓vs黑人

姐弓VS莉莉得唔得

鯨蛇比棋士

最撚慘係唔計樣 D技兩都輸九條街

鯨SIR 我換晒4把水刀同可可 跟住有咩要必換

唔係情境題黎架咩

講技既

緊係抽獎卷啦 13抽喎
唔係唔換呀
仲有ダマスカス骸晶

冇睇上面講緊sao

把杖洗唔洗換 男主我剩係換咗一隻 個背影好正

笑死

全換
btw

係時間打飛機

冇人鍾意condam heart

2分鐘前

以前打咗好耐先嬴Sephiroth

維多巴

青春

咁多代禾最中2都係 GBA版

冇玩過, 聽人講好好玩
佢出唔知係咪高清版定合集有諗住買黎玩, 不過冇錢

啲女巧樣衰
不過男女合唱巧正

有錢課金
冇錢買驚

禾窮能 到時出都吾會買住
GBA冇玩過 第一次接觸係PS2

淨係玩過PSP版

等PSN免費

邊有課金

日服

960羊

屌你唔好提, 飛巴呃我飯錢
強烈要求飛巴請我食返餐飯

比飛巴呃我課960yen之前係0課架

叫飛巴請你食煲仔飯

佢唔見左人啦

到今日都唔洗vpn

vip 服

睇唔睇到我有幾嬲
btw你台服入左戰隊未

搵熊爺出黎推1001呀喂

到今日仲係network error

真係垃圾GAME 90抽all in都唔中光龍
每日抽比呢隻野有咩用

未入，等聖誕抽爆佢先

卡3魔，2物，冇盾好難

唔要比我
有3000露都好

真農？

又買左草泥馬比班公子玩

入鐘服

過咗青蛙後面都幾好打

每日一上水

矛錯，之後又卡過

今日肥婆問你係咪最基

買曬三個舞台會唱歌

屌 5 10又有青蛙

我都買咗

幫我打共鬥

null巴可以solo?

龍胖po得返個殼

應該唔得

有冇junk龍

打完......

del哂驚啦

睇名都知係啦

冇人開

冇體

967 3653

維巴入咗未

屌回左毛

原罪火短終於成到材

有冇人開兩場

農絆古戰場係真定假

大佬仲有無場curry火短

火斧求過真風 524-0318

你開就有人入

要問開場既大佬們喎

-2打手

-1殺手

假
佢係真既話就講88

痴撚線

謝謝

到你

房主一死條龍真係會發癲
係咁出勾

開唔開？

isa巴好耐無見

最有機會死嗰個開

農絆冇人玩啦

排名報酬我覺得會係

唔等你啦 好眼訓

課長戰爭

棄得

一早棄得啦

唔怕 連登冇野多 係課長多

係咪有真龍

隻驚已經冇乜人玩，仲搞啲咁嘅嘢，真係會死快啲

報酬跟 1.2.3

最大分數計

課長係玩晒，冇課等curry

可以打多一場

curry我未

5分鐘夠40體

Daoko pool

12號準時裝返驚

其實張排名圖我好耐之前po過
係日本仔解包解出黎

後來5ch有人個啲圖係唔記拎走 由第一日解包已經係到 因為老任ban rank 好似係

又可以課金了

老任終於做返樣岩既事
根本呢隻game如果冇老任就係等如GBF 2.0

應該唔會出排名

唔通又黎過

Gay到有愛g

真龍051-9411

睇錯左飛巴

-2打
我識跳8字風

原來Netflix 有得整雙字幕 j死

s巴訓左

-1打
我真係識跳8字風

冇Daoko唔課，就咁話啦

點整

仆街LAG左 645-4506

點整啊

唔跳啦 861-6588

真係避到風

點整？

120-2751

點解紅十字我會死？

是BUG吧

十年冇開電腦
用iPad 睇

手指好凍 322-1273

激嬲左女女 大撚獲

【草圖】克菈兒聖誕ver.(幻想)

打唔贏道門

咩事

Macbook 用chrome

子宮升到R7卡主線升唔上R8

本黎就係
cy差d就將成個gbf搬左過黎

佢病左 10點幾話去訓 我就冇睇電話去左玩fifa
點知佢12點幾紥醒左話我唔應機
癡線 咁都有得嬲

屌 我re game先
入親場都自己轉左風弓

684-8583屠龍

訓先

gtr 巴帮唔帮下愛情巴

由佢嬲囉

轉基算數

硬爆

又火奶又尊

真 飛得

啱啱升好，未練過

隻game係咪bug左

玩公主 玩我幼稚
On999

識條打機嘅女咪得

呢度大把有鳩嘅女仔

吓, 玩咩game都要管？

課金都係到口upup

想同你一齊算

全部都係死機佬

今日老細應該知我課咗但冇出聲
係咁講壓力大好辛苦就唔敢出聲話我

Re game之後好左好很多

無體了 繼續rdr

今晚早d瞓過返正常人生活先

你又唔炒得你老細
你老細又唔炒得你

廢青訓咩教

冇追PO 隻野呢

你俾佢知道你課金就係你問題啦

之前想炒佢 佢唔肯

但係點解仲係入親場自己跳去風弓既

因咩事

無聽到聲了

你中BUG

我講過十萬九千次相處問題 點樣唔開心都唔理
有次同佢屋企人嘈交即刻執嘢去第二度住話分居
差啲轉埋幼稚園 佢先識驚
之後請咗幾日假求我比機會佢番去

次次入場右下角隻妖精就load load load
load半分鐘就風弓入場

如果唔係病左 一早衝過去好好調教佢

其實佢點樣知你課金?

佢係你幼稚園同學？

佢係我幼稚園資助商

我已經冇用信用卡課
用電話單 點知佢發神經去幫我交電話費
差4000幾蚊

我多咗成幾千石
肯定知我課咗

其實可以7仔用cash入落iTunes pass課
$1-$1500內自己定
咁咪trace唔到

即刻用哂佢啦

日日150咁用 慳住慳住咁洗

迫住課4200石
超貴

我課咗6千
隻風法而家係咁比我奶西

你練成左跳起避八字未

1個月6千定開服6千先

今個月六千石

差唔多
比個光pool伏一伏之後你應該會睇住黎課

光pool抽咗好少

狗女果期我課左萬6石都抽唔到直接放棄
到依家都係冇
個機率唔知乜事

我同你差不多 之後果2個pool減抽咗好多
有就有冇就算

cy

我淨係用彩鑽抽嘢
龍光只會抽每日30
同埋上次比必得呃咗1500

1500必得豪比佢啦
起碼唔會中符先

中火短
冇4*
4350露

跟住daoko pool又訓身

重覆
btw應該練成咗跳起避風

房主一訓 隻龍出技一亂就gg

我咪房主

好彩唔識佢唔洗訓
真扎就訓啦

d右勾拳一中就係咁先
仲要non stop係咁出

要跳起避風就要靠自己拉波
都係用一技拉波

3火短

1

2

3

4

5

9

12

15

16

11

35

18

26

98

76

65

。

6

7

8

10

我愛鯨蛇